[集思廣益］音樂堂考唱歌唱乜好

唔可以有粗口

利申：中學雞

浮誇

呢間學校無可否認好似一個狗竇

上次唱過了 覺得自己唱得幾好但係俾成班笑

忐忑

跟唔到

潛龍勿用

主能夠

Generation gap

個Miss又會借啲依屌我唱粗口

支持

自問岩岩Year1都識依首歌，個gap唔會好大

自問我都係啱啱year1

有無改篇歌推薦 想搞搞氣氛

中秋你注定一人

海底奇兵

男校?

梗係整d screaming growling 啦

troll song

K歌之王

幾乎可以叫做男校 少女仔到仆街

好pure好true啊想當年中學雞果陣都開過呢啲post好懷念

LMF

Dilemma

最緊要扯旗

揸緊中指

香港科理

天天歌唱

妹妹你坐船頭

Last Christmas

弱水三千

今天我......

華麗轉身

寒冰掌

交棒

推甩兩件

係撚lmf

數字歌

中學雞都有isp？？

中學雞唔可以有isp

皆大歡喜 最好跳埋舞

首歌太短 可能要唱兩次

罪與佛概念大碟，忘情釋迦舞

正喎

兩名男子街頭相遇

今日最尾嗰堂要唱啦

點算啊

商學小精靈